現場記者用英文問條撚樣啦

哩啲片先容易有外媒關注

講緊咩？題目都冇

殺老師牌